%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage[
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/3},
	margin=1cm,
	includehead,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textsc{Exercice 23 page 337}}
\fancyhead[R]{\textsc{Corrigé}}

\let\oldexercice\exercice%
\renewcommand{\exercice}[1]{%
  \setcounter{exercice}{#1}%
  \addtocounter{exercice}{-1}%
  \oldexercice%
}


\begin{document}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{exercice}{23}~
	Les côtés opposés sont deux à deux de même longueur ($AB=CD$ et $AD=BC$), donc $ABCD$ est un parallélogramme.

	L'angle $\widehat{BAD}$ n'est pas un angle droit, donc ce n'est pas un rectangle.

	Les diagonales ne sont pas perpendiculaires, donc ce n'est pas un losange.
\end{exercice}

\end{document}
